Budget一萬 買咩銀包好？

用開短銀包，唔要coins位，因為唔想太厚
卡位最好8個以上，有咩推介

入奇趣天地求其買個咪得

MASTER JOE?

Fendi 囉，幾正

mastermind

$10000 Budget should buy Berluti

Berluti 啲款唔係咁啱心水

Fendi其實幾靚，不過對眼睇極都好細路仔

d紋咁型都啦o岩？

唔o岩？

覺得太花，長銀包幾型不過我想買短銀包

我就係佢轉咗風格行搞鬼路線先開始中毒。。
個peekaboo bag 四萬四。。買咗冇咩點用因爲唔裝野都好重，不過依啲最緊要擁有

求其拎500$買個咪得
擺返9500$係入面

我一直覺得銀包係擺錢嘅所以要買貴D

Goyard

Goyard我都睇過，個Pattern唔係咁鐘意
BTW thanks

Thom Browne

Nike

識貨

BV

用緊Hermes
d皮真係好靚

買完嗰prada最主要都唔係放錢係放咭
錢會另外放前面褲袋 因為慣咗

LV

Sick ball

leather goods 垃圾到癲喎

覆樓主
依個不直不外乎幾種
玩handmade print, 珍貴皮, 染色皮等等
但好唔太岩你？
如果係可以考慮愛馬仕, 低調不過玩小羊皮多

易花但係捽兩嘢就會平返

買個五舊水既入9500cash落銀包
仲貴氣過lv Gucci

iPhone wallet

Chanel

用緊berluti 好正
10k budget 可以去d次少少牌子買鱷魚

Hermes 我睇過摸過d皮真係靚
不過款就好似太老

從來都唔用長包
LV 我竟然睇中咗兩款長包

巴打除咗Hermes仲有咩推介

鱷魚皮就唔諗喇 唔太啱我
BTW thanks

黑色低調d

chrome hearts

同求money clip wallet

Chrome hearts衫，飾物都好型
但銀包好似好MK咁

好老咩？
拎上手個feel好正
你去鋪撚下先啦

你一萬蚊買個銀包係咪掛係心口到

你放屎忽袋位 不如試下女人街3蚊買個衣夾 夾住d錢

Lv/hermes

I will buy Ganzo Cordovan

我新買左個MUST DE CARTIER

巴打呢個幾錢？

Laosmiddle